如果同twice關係間房到一日，點過先可以將滿足感最大化？

大山婆 - 左手揸住佢右邊波
釘聲物先 - 右手揸住佢左邊波
南妹 - 奶佢塊西奶到佢潮噴
西女人 - 叫佢坐住我碌9 un爆我
淫娃 - 叫佢用假9同震蛋自慰俾我睇
男人婆 - 叫佢用假9吊我屎眼
多腎 - 吊佢係天花板
支瑜 - 叫佢扮死魚訓係到唔准郁

又關係又潮噴
硬係覺得樓主有啲大陸feel

仲要又屌同吊 分唔到

ho ball

叫娜連打我踩我吐口水落我塊面度
其他死開一邊

想聽佢哋瘋狂唱歌

你真係好撚痴線

淨屌momo其他自己打飛機

尊重啦！！